思覺象巴打有冇過檔？

今日星期日啦

佢好似比人搶左個名，而家叫思覺象-

仲未開post既佢